[突發] 美國佛羅里達州律師要告中共同武漢

不能只有我看到

蘋果日報: 【武漢肺炎】美民眾入稟告中國政府 控無力防疫引致大爆發身心受損

WPTV: Class-action lawsuit filed in South Florida blames China for coronavirus, seeks billions in damages

同蝗國講法律？over咗你dead body 先啦

呢次可以俾美國介入 係件好事

先取消綠卡， 再回血

想報復應該係搶走佢最重要嘅野-香港